It's about how HARD you can GET that , and keep MOVING FORWARD !

I don't care about how tough you think you are
NOTHING !

It ain't about how hard you can

It's about how HARD you can GET that , and keep MOVING FORWARD !
OKAY ?

你覺得自己 。。。
你想 。。。
e.g. 你覺得自己好好條件, 好有才華
e.g. 你想俾幸福某個女仔
根本以上全部都係垃圾

最重要係你已經做到d 咩
你已經俾左 d 咩
e.g. 你已經賺到幾多錢？
e.g. 你已經幫個女仔做左d 咩 ？

ching識貨

你就算好有才華 好有錢 好有學識 好勤力
e.g. 係愛情上，如果你冇已經為個女仔付出左，做左d 野，以上條件全部係垃圾

最重要
最重要
係你做左d 咩
而唔係你 ff 你可以做d 咩，你ff 自己係個點既人，你ff 你自己可以俾幸福個女仔，你ff 你自己可以做一番大事

所有既ff
全部都係垃圾 , NOTHING

Just do it and keep moving forward.

所有既FF , 自以為自己係點點點 , 覺得自己可以做到d 咩 , 覺得自己會點點點俾到幸福d女仔, 全部都係垃圾

你明？